但我的心每分每刻仍然被她佔有。。。

她似這定兒..仍然是不開口..

人如天上的定兒..是不可擁有..

整到自己成堆鳩咁

明明有開到口

9隻有邊個..

唔後生

遮住你。。。

又帶頭欺凌..

我私了藍emoji

你鳩頭生毛..

貼錯左..

今日的我..昨日的我..明天的我..

我4廢老..

你條脷有事..快d睇ec..

啵啵完脷仔紅好正常。。。

我扑柒你條傻hi..

我唔怕。。。我有OMG的愛。。。

仲有我的恨..

我用正道的光溫暖你的心。。。

你欺凌狗..

為什麼看見你弟兄眼中有刺，卻不想自己眼中有梁木呢？